熱刺呢隊死閪波黑得黎又茅都幾撚低賤

同李城爭冠果年又係咁越位入波 踢鳩人
上季又矛又無品
今年第一場已經又黑又茅
普捷天奴糖尿爆炸死全家未

就黎食沙律食到爆炸死

狗隊

唔買人既錢買哂球證
買咁多季都同利狗一樣無英超
摺埋啦

出文未

你有冇未來先？

下場我車會打柒佢地場都出唔到

熱狗死全家 白鹿徑整整下再倒塌呀撚樣

隻光頭猁狗個腦係咪裝屎，同謝狗一撚樣

白鹿徑拆哂啦

又撞人

有未來

唔淮你話我老公仔架

裝你老母

洗唔洗咁惡牙
d 史迷惡到

咁利狗使唔做摺

唔茅又無點黑唔洗

熱刺低賤過史城啦

我紐幾難先簽到個有料中堅 第一場就俾條賤種收左皮
場5:1使唔使記咁耐呀屌你老母

Yes

呢隊真係閪波黎